消費危疾 邊間好?

依家暫時睇到zurith or bupa應該唔錯
但其他保險公司都係推儲蓄危疾多, 冇咩消費危疾既選擇
我應該唔考慮儲蓄危疾, 今日唔知聽日事, 一來儲蓄危疾我諗每月都至少要供1k供20年?
二來消費危疾都係4x歲後先變到好貴
想各位巴打畀啲意見, 有冇話消費危疾邊間好啲?

林作

push

重點係 你供20幾年就供完 保一世
而且宜家儲蓄危疾係有多重賠償～
買保險上網咩 冇agent 跟差好遠

其實保險間間都差唔多，搵間非中資而你鍾意就好，但危疾買幾大都唔及你有份高端醫療緊要，到時真係有咩事拎住幾百萬其實都唔安心，覺得貴就加墊底費唔好覺得唔著數

當然係 醫保+儲蓄危疾

你買邊間

儲存危險疾，今日買100萬，如果唔好彩20年後中招，到時100萬都唔係咩錢

邊間都好
唔好係連登搵人買

其實可以一半一半 到時手鬆啲可以再轉保

計每份保單之間既槓桿比率
槓桿比率越大=供得越平

同埋要儲錢既話做定期仲好

消費式係唔係多數冇多次賠償？

最緊要睇保單條款先，比較清楚中咗危疾嘅咩情況下先會賠錢，有d公司條款鬆d易賠有d孤寒難賠，例如心臟動脈塞幾多條幾多%咁，唔好貪平，寧願揀份賠償條款靚嘅，如果唔係到時唔賠喊都無謂

儲蓄危疾有閑錢唔等錢用先供啦 非必需品

唔講啦 我又唔係經紀
最緊要搵個信得過嘅人買
有咩事搵佢跟㗎嘛

呢樣都好大問題 除非買完好快中招
保一世有咩用 幾十年後計返通漲呢筆錢幫唔到幾多
到時食餐飯都唔知貴左幾多倍

Bupa 都唔差啊，性價比夠高

各有所好，有啲人鍾意儲蓄型嘅，貪佢供得斷之後就包一世
，同埋新式嘅多好多feature，有啲又還原保額、賠多次、送保額、中1次就永久豁免保費...越出越多玩法；消費型嘅就保費平好多，額買大啲都可以

有需要可以tg傾傾

做IFA， 唔同保險公司嘅產品都有得賣，可以幫你比較晒唔同公司嘅消費危疾，等比較完再揀最適合你自己嘅產品🤙🏻

如果消費危疾做到固定保費好唔好?

@financialplannerdaily

可以一半一半咁做呀
消費型既有
儲蓄型既都有
多重賠償既部份都有